港父 ddd 徐志摩又開拖 但明叔未起身討論區(353)

港父vs明叔 即討區(352)

戰場：又感受到曼迷個種同市光榮興奮感

準備開拖

收皮啦 港父

父狗

暫時獌壓倒性優勢

冇人理隻西窿狗

支持開拖

有冇父圖。

Fufuying?

你理左

父圖牛牛

父哥都算係咁 1打10

馬會有冇賭盤，港父幾時笠水

上波台都係想睇吓搞笑抽水輕鬆吓 但呢幾條友勁撚長氣 睇到好撚壓迫

呢幾條友係有少少病

明叔仲未參戰

蛇王